第一次約會

同一個日本妹，但應該完全溝通唔到
本人50音都未背。。。。
佢英文打就ok，但應該唔識講，
有無高手教幾句傍身，宜家驚到旗都唔識扯